\section{Anleitung}
  \begin{hint}{VOR JEDER MESSUNG}
    \begin{itemize}
      \item[\faQuestionCircle] Name und Speicherpfad notiert?!
      \item[\faQuestionCircle] Handys, Metallschuhe, Metallmaßbänder, Metallzäune usw. außer Reichweite?!
      \item[\faQuestionCircle] Gute Laune?!
    \end{itemize}
  \end{hint}

  \subsection{Abgeschirmte Antennen}
    \begin{enumerate}
      \item Antenne an CU2 anschließen: Kappen abmachen, Zugentlastung anbringen, Kabel sind beschriftet
      \item Triggerrad anschließen
      \item Akkus anschließen
      \item Laptop anschließen
      \item Probe: Antenne und CU2 aktivieren \ding{222} Blinken ist gut, Dauerleuchten schlecht \ding{222} Geräte deaktivieren und Kabelverbindungen überprüfen
      \item Laptop an und RAMAC GroundVision öffnen
      \begin{itemize}
        \item Leuchtet roter Button? \ding{222} Yes! Ready to record, Gerät bereit! Wenn nicht, dann F9 drücken und Verbindungen kontrollieren
        \item File \ding{222} New \ding{222} Single channel measurement (\texttt{Ctrl + N})
        \item Name und Pfad eingeben. Unbedingt im Feldbuch notieren! -- verwendete Antenne angeben (nicht die mit dem @-Zeichen
        nehmen)
        \item Auf Settings gehen \ding{222} Antenna Separation überprüfen
        \item Medium einstellen und auf \texttt{Search for TimeZero} klicken
        \item Trigger \ding{222} Distance einstellen, wenn Triggerrad vorhanden, ansonsten Time einstellen und beim Messen mit Markern arbeiten (Taste \texttt{1}), (daneben) für \emph{unser} Triggerrad 250-800 Meas.wheel einstellen
        \item Start Measurement! Wichtig: Probemessung: Zufrieden mit der
        Aufnahme? Nein!? \ding{222} Settings ändern
        \begin{access}{NEED TO KNOW\faExclamationTriangle}
          \begin{itemize}
            \item Die Sampling Frequenz...
            \item ..und/oder die Anzahl der Samples bestimmen das Zeitfenster
            \item ..sollte etwa 10 mal so groß sein wie die verwendete Antennenfrequenz
            \item Die Anzahl der Samples sollte etwa bei 500 liegen
          \end{itemize}
          \faExclamationTriangle\ Die Einstellungen sind aus dem "GroundVision Manual". Manchmal hilft aber auch ein klassisches Antasten an die perfekte Einstellung
        \end{access}
      \end{itemize}
      \item \textcolor{red}{\textbf{F6 für Messung beenden}}
      \item \textcolor{red}{\textbf{Kontrollieren, ob Datei im Ordner mit richtigem Namen}}
      \item \textcolor{red}{\textbf{Neue Messung starten \ding{222} \texttt{Ctrl + N}}}
    \end{enumerate}
  
  \subsection{Nicht abgeschirmte Antennen}
    \begin{enumerate}
      \item Antenne zusammenbauen: Holzgestell + Sender u. Empfänger + Akkuadapter + Akkus + Glasfaserkabel
      \item Abstand von Sender u. Empfänger sollte bekannt sein
      \item Auf Sender u. Empfänger kommen die Akkuadapter (Alu-Box); dann das Holzgestell; dann vorsichtig die Glasfaserkabel mit CU2 und der Antenne verbinden
      \item Akkus anschließen
      \item Laptop anschließen
      \item Probe: Antenne und CU2 aktivieren \ding{222} Blinken ist gut, Dauerleuchten schlecht \ding{222} Geräte deaktivieren und Kabelverbindungen überprüfen
      \item Laptop an und RAMAC GroundVision öffnen
      \begin{itemize}
        \item Leuchtet roter Button? \ding{222} Yes! Ready to record, Gerät bereit! Wenn nicht, dann F9 drücken und Verbindungen kontrollieren
        \item \texttt{File} \ding{222} \texttt{New} \ding{222} \texttt{Single channel measurement (Ctrl + N)}
        \item Name und Pfad eingeben, \textbf{unbedingt im Feldbuch notieren}
        \item verwendete Antenne angeben; hier unshielded (nicht die mit dem @-Zeichen nehmen)
        \item auf Settings gehen \ding{222} Antenna Separation eingeben
        \item Medium einstellen und auf ''Search for TimeZero'' klicken
        \item Trigger \ding{222} Time einstellen, weil kein Triggerrad vorhanden
      \end{itemize}
      \item Start Measurement! Wichtig: Probemessung: Zufrieden mit der
      Aufnahme? Nein!? \ding{222} Settings ändern (siehe oben)
      \begin{access}{NEED TO KNOW\faExclamationTriangle}
        \faExclamationTriangle\ Kein Triggerrad vorhanden \ding{222} also Marker setzen mit Taste "1" (am Anfang und am Ende des Profils notwendig und/oder nach Absprache alle paar Meter! \ding{222} wichtig: konstante Markersetzung)
      \end{access}
      \item \textcolor{red}{\textbf{F6 für Messung beenden}}
      \item \textcolor{red}{\textbf{Kontrollieren, ob Datei im Ordner mit richtigem Namen}}
      \item \textcolor{red}{\textbf{Neue Messung starten \ding{222} \texttt{Ctrl + N}}}
    \end{enumerate}